有冇人覺得拿華斯今場好有以前聖卡西影子？

當然係未跌watt嘅聖卡西

救個救遠射，聖卡西上身咁

袁文迪蘇傑果球

身高個方面似